# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# SYTang, 2019
# daf9a3bef94549192358462a8bb20263_a023b71 <69530ed134884b79b067e9214de553f8_465041>, 2020
# Café Tango, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 20:54-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-05 12:43+0000\n"
"Last-Translator: Café Tango, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/nextcloud/"
"teams/64236/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:19
msgid "Newest app releases"
msgstr "最新發行的應用程式"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:20
msgid "Get the newest app release updates"
msgstr "取得最新發行的應用程式更新"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:43
msgid "Changes"
msgstr "更改"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:49
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:89
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:21
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:239
msgid "Bad"
msgstr "不佳"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:21
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:21
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:233
msgid "Good"
msgstr "良好"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:31
msgid "Download link (tar.gz)"
msgstr "下載連結（tar.gz）"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:35 nextcloudappstore/core/models.py:529
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:43
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:36 nextcloudappstore/core/forms.py:60
msgid "Can be generated by executing the following command:"
msgstr "可通過執行以下命令產生："

#: nextcloudappstore/core/forms.py:38 nextcloudappstore/core/models.py:536
msgid "Nightly"
msgstr "測試版"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:44
msgid "Public certificate"
msgstr "公共證書"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:46
msgid ""
"Usually stored in ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.crt where APP_ID is your "
"app's ID. If you do not have a certificate you need to create a certificate "
"sign request (CSR) first, which should be posted on the <a href=\"https://"
"github.com/nextcloud/app-certificate-requests\" rel=\"noreferrer "
"noopener\">certificate repository</a> (follow the README). You can generate "
"the CSR by executing the following command:"
msgstr ""
"通常存儲在 ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.crt，其中 APP_ID 是您應用程式的 "
"ID。如果您沒有證書，則需要首先建立一個證書簽署請求（CSR），該證書簽署請求"
"（CSR）應發佈在 <a href=\"https://github.com/nextcloud/app-certificate-"
"requests\" rel=\"noreferrer noopener\">證書數據庫</a>上（遵循 README）。您可"
"以通過執行以下命令來生成 CSR："

#: nextcloudappstore/core/forms.py:59
msgid "Signature over your app's ID"
msgstr "在您的應用程式的ID上簽名"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:78
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:16
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:81
msgid ""
"<b>Important</b>: Changing the language will clear your current comment. "
"Changes will not be saved!"
msgstr "<b>重要提示</b>：更改語言將清除您目前的評論。更改將不會保存！"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:84
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: nextcloudappstore/core/models.py:139
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: nextcloudappstore/core/models.py:140
msgid "app ID, identical to folder name"
msgstr "應用程式 ID，與資料夾名稱相同"

#: nextcloudappstore/core/models.py:142 nextcloudappstore/core/models.py:717
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: nextcloudappstore/core/models.py:144 nextcloudappstore/core/models.py:711
#: nextcloudappstore/core/models.py:734 nextcloudappstore/core/models.py:754
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:144
msgid "Rendered app name for users"
msgstr "顯示的應用程式名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:146
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:60
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:94
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: nextcloudappstore/core/models.py:146
msgid "Short text describing the app's purpose"
msgstr "簡短描述應用程式用途"

#: nextcloudappstore/core/models.py:148 nextcloudappstore/core/models.py:633
#: nextcloudappstore/core/models.py:713
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:65
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:114
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: nextcloudappstore/core/models.py:148 nextcloudappstore/core/models.py:713
msgid "Will be rendered as Markdown"
msgstr "會以 Markdown 格式顯示"

#: nextcloudappstore/core/models.py:151
msgid "User documentation URL"
msgstr "用戶使用手冊 URL"

#: nextcloudappstore/core/models.py:152
msgid "Admin documentation URL"
msgstr "管理員使用手冊 URL"

#: nextcloudappstore/core/models.py:153
msgid "Developer documentation URL"
msgstr "開發者使用手冊 URL"

#: nextcloudappstore/core/models.py:154
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:50
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:82
msgid "Issue tracker URL"
msgstr "問題追蹤連結"

#: nextcloudappstore/core/models.py:155 nextcloudappstore/core/models.py:492
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:130
msgid "Homepage"
msgstr "主頁"

#: nextcloudappstore/core/models.py:156
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: nextcloudappstore/core/models.py:157 nextcloudappstore/core/models.py:527
#: nextcloudappstore/core/models.py:707
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: nextcloudappstore/core/models.py:158 nextcloudappstore/core/models.py:528
#: nextcloudappstore/core/models.py:708
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: nextcloudappstore/core/models.py:160
msgid "App owner"
msgstr "應用程式作者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:163
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:107
msgid "Co-Maintainers"
msgstr "其他維護者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:165 nextcloudappstore/core/models.py:504
msgid "App authors"
msgstr "應用程式作者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:166
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:62
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:70
msgid "Featured"
msgstr "推薦"

#: nextcloudappstore/core/models.py:167
msgid "Orphan"
msgstr "無主"

#: nextcloudappstore/core/models.py:168
msgid "Enterprise supported"
msgstr "企業支援"

#: nextcloudappstore/core/models.py:169
msgid "Recent rating"
msgstr "最新評價"

#: nextcloudappstore/core/models.py:170
msgid "Overall rating"
msgstr "整體評價"

#: nextcloudappstore/core/models.py:171
msgid "Number of recently submitted ratings"
msgstr "最近提交的評分數目"

#: nextcloudappstore/core/models.py:172
msgid "Number of overall submitted ratings"
msgstr "已提交的評分總數"

#: nextcloudappstore/core/models.py:173
msgid "Last release at"
msgstr "上次更新於"

#: nextcloudappstore/core/models.py:174
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:42
msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

#: nextcloudappstore/core/models.py:176
msgid "Ownership transfer enabled"
msgstr "已啟用所有權移交"

#: nextcloudappstore/core/models.py:179
msgid ""
"If enabled, a user can try to register the same app again using the public "
"certificate and signature. If he does, the app will be transferred to him."
msgstr ""
"當啟動的時候，其他用戶可以使用該公開憑證和簽章再次註冊這個應用程式，完成註冊"
"後，此應用程式的所有權將會移交給他。"

#: nextcloudappstore/core/models.py:184
msgid "Integration (i.e. Outlook plugin)"
msgstr "整合（如 Outlook 外掛）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:185
msgid "Used to approve integrations"
msgstr "用於批准整合"

#: nextcloudappstore/core/models.py:188 nextcloudappstore/core/models.py:433
#: nextcloudappstore/core/models.py:509 nextcloudappstore/core/models.py:646
#: nextcloudappstore/core/models.py:669
#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:16
msgid "App"
msgstr "應用程式"

#: nextcloudappstore/core/models.py:189
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:7
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: nextcloudappstore/core/models.py:434
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: nextcloudappstore/core/models.py:435
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:29
msgid "Rating"
msgstr "評價"

#: nextcloudappstore/core/models.py:435
msgid "Rating from 0.0 (worst) to 1.0 (best)"
msgstr "評價從 0.0（最差）到 1.0（最好）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:440
msgid "Rating comment"
msgstr "評價留言"

#: nextcloudappstore/core/models.py:440
msgid "Rating comment in Markdown"
msgstr "評價留言（Markdown 格式）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:443
msgid "Appeal"
msgstr "申訴"

#: nextcloudappstore/core/models.py:447
msgid "App rating"
msgstr "應用程式評價"

#: nextcloudappstore/core/models.py:448
msgid "App ratings"
msgstr "應用程式評價"

#: nextcloudappstore/core/models.py:491
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: nextcloudappstore/core/models.py:493
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:503
msgid "App author"
msgstr "應用程式作者"

#: nextcloudappstore/core/models.py:508
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:508
msgid "Version follows Semantic Versioning"
msgstr "版本號遵從 Semantic Versioning"

#: nextcloudappstore/core/models.py:512 nextcloudappstore/core/models.py:808
msgid "PHP extension dependency"
msgstr "需要的 PHP 擴充元件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:515 nextcloudappstore/core/models.py:775
msgid "Database dependency"
msgstr "需要的數據庫"

#: nextcloudappstore/core/models.py:517 nextcloudappstore/core/models.py:738
msgid "License"
msgstr "授權"

#: nextcloudappstore/core/models.py:518
msgid "Shell command dependency"
msgstr "需要的命令列指令"

#: nextcloudappstore/core/models.py:519
msgid "PHP version requirement"
msgstr "需要的 PHP 版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:520
msgid "Platform version requirement"
msgstr "需要的平臺版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:521
msgid "PHP version requirement (raw)"
msgstr "需要的 PHP 版本（原始）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:522
msgid "Platform version requirement (raw)"
msgstr "需要的平臺版本（原始）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:524
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:72
msgid "Minimum Integer bits"
msgstr "最小整數位元數"

#: nextcloudappstore/core/models.py:524
msgid "e.g. 32 for 32-bit Integers"
msgstr "例如：32 位元整數請輸入 32"

#: nextcloudappstore/core/models.py:526
msgid "Archive download URL"
msgstr "安裝包下載連結"

#: nextcloudappstore/core/models.py:529
msgid "A signature using the app's certificate"
msgstr "該應用程式憑證簽署的簽章"

#: nextcloudappstore/core/models.py:530
msgid "Signature hashing algorithm"
msgstr "簽章雜湊算法"

#: nextcloudappstore/core/models.py:533
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:32
msgid "Changelog"
msgstr "更新紀錄"

#: nextcloudappstore/core/models.py:533
msgid "The release changelog. Can contain Markdown"
msgstr "新版本的修改紀錄，可以使用 Markdown 撰寫"

#: nextcloudappstore/core/models.py:538
msgid "AppAPI system app flag"
msgstr "AppAPI 系統應用程式標誌"

#: nextcloudappstore/core/models.py:540
msgid ""
"Whether the application is system-wide (i.e. can impersonate the user "
"without him interacting with the application)"
msgstr ""
"該應用程式是否是系統級的（即可以在不需要用戶與應用程式互動的情況下模擬用戶）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:548 nextcloudappstore/core/models.py:590
#: nextcloudappstore/core/models.py:611 nextcloudappstore/core/models.py:768
#: nextcloudappstore/core/models.py:799
msgid "App release"
msgstr "應用程式版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:549
msgid "App releases"
msgstr "應用程式版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:594
msgid "Deploy Identifier"
msgstr "部署識別"

#: nextcloudappstore/core/models.py:597
msgid "Installer specific data"
msgstr "安裝程式特定的資料"

#: nextcloudappstore/core/models.py:598
msgid "JSON data for AppAPI installer depending on installation type"
msgstr "根據安裝類型，提供給 AppAPI 安裝程式的 JSON 資料"

#: nextcloudappstore/core/models.py:603
msgid "AppAPI release Deploy method"
msgstr "AppAPI 發布的部署方法"

#: nextcloudappstore/core/models.py:604
msgid "AppAPI release Deploy methods"
msgstr "AppAPI 發布的部署方法"

#: nextcloudappstore/core/models.py:615
msgid "Name of the API scope"
msgstr "API範圍的名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:619
msgid "AppAPI release API Scope"
msgstr "AppAPI 發布的 API 範圍"

#: nextcloudappstore/core/models.py:620
msgid "AppAPI release API Scopes"
msgstr "AppAPI 發布的 API 範圍"

#: nextcloudappstore/core/models.py:627
msgid "App Release"
msgstr "應用程式版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:631
msgid "Environment Variable Name"
msgstr "環境變數名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:632
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:634
msgid "Default Value"
msgstr "默認值"

#: nextcloudappstore/core/models.py:638
msgid "AppAPI Release Environment Variable"
msgstr "AppAPI 發布環境變數"

#: nextcloudappstore/core/models.py:639
msgid "AppAPI Release Environment Variables"
msgstr "AppAPI 發布環境變數"

#: nextcloudappstore/core/models.py:644
msgid "Image URL"
msgstr "圖片連結"

#: nextcloudappstore/core/models.py:645
msgid "Small thumbnail"
msgstr "小縮圖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:647 nextcloudappstore/core/models.py:670
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: nextcloudappstore/core/models.py:650
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:34
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:104
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:106
msgid "Screenshot"
msgstr "螢幕截圖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:651
msgid "Screenshots"
msgstr "螢幕截圖"

#: nextcloudappstore/core/models.py:666
msgid "Donation URL"
msgstr "捐款 URL"

#: nextcloudappstore/core/models.py:667
msgid "Donation Type"
msgstr "捐款類型"

#: nextcloudappstore/core/models.py:668
msgid "Donation Title"
msgstr "捐款標題"

#: nextcloudappstore/core/models.py:673
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: nextcloudappstore/core/models.py:674
msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#: nextcloudappstore/core/models.py:686 nextcloudappstore/core/models.py:691
msgid "Shell command"
msgstr "命令列指令"

#: nextcloudappstore/core/models.py:687
msgid "Name of a required shell command, e.g. grep"
msgstr "需要的命令列指令名稱，例如 grep"

#: nextcloudappstore/core/models.py:692
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:64
msgid "Shell commands"
msgstr "命令列指令"

#: nextcloudappstore/core/models.py:704 nextcloudappstore/core/models.py:730
#: nextcloudappstore/core/models.py:750
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: nextcloudappstore/core/models.py:705
msgid "Category ID used to identify the category an app is uploaded to"
msgstr "類別ID，用於標識應用上傳到的類別"

#: nextcloudappstore/core/models.py:711
msgid "Category name which will be presented to the user"
msgstr "顯示給用戶的分類名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:718
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:122
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:54
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:88
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: nextcloudappstore/core/models.py:731
msgid "Key which is used to identify a license"
msgstr "用來分辨軟體授權的關鍵字"

#: nextcloudappstore/core/models.py:734
msgid "License name which will be presented to the user"
msgstr "顯示給用戶的軟體授權名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:739
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:35
msgid "Licenses"
msgstr "授權"

#: nextcloudappstore/core/models.py:751
msgid "Key which is used to identify a database"
msgstr "用來分辨數據庫的關鍵字"

#: nextcloudappstore/core/models.py:754
msgid "Database name which will be presented to the user"
msgstr "顯示給用戶的數據庫名稱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:758 nextcloudappstore/core/models.py:770
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: nextcloudappstore/core/models.py:759
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:54
msgid "Databases"
msgstr "數據庫"

#: nextcloudappstore/core/models.py:771
msgid "Database version requirement"
msgstr "數據庫版本需求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:772
msgid "Database version requirement (raw)"
msgstr "數據庫版本需求（原始）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:776
msgid "Database dependencies"
msgstr "數據庫相依元件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:785
msgid "e.g. libxml"
msgstr "例如 libxml"

#: nextcloudappstore/core/models.py:785 nextcloudappstore/core/models.py:789
#: nextcloudappstore/core/models.py:802
msgid "PHP extension"
msgstr "PHP 擴充元件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:790
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:78
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP 擴充元件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:804
msgid "Extension version requirement"
msgstr "擴充元件版本需求"

#: nextcloudappstore/core/models.py:805
msgid "Extension version requirement (raw)"
msgstr "擴充元件版本需求（原始）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:809
msgid "PHP extension dependencies"
msgstr "需要的 PHP 擴充元件"

#: nextcloudappstore/core/models.py:817
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: nextcloudappstore/core/models.py:818
msgid "Excerpt"
msgstr "摘錄"

#: nextcloudappstore/core/models.py:819
#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:18
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: nextcloudappstore/core/models.py:820
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: nextcloudappstore/core/models.py:821
msgid "Show podcast"
msgstr "顯示 podcast"

#: nextcloudappstore/core/models.py:824
msgid "Nextcloud Podcast"
msgstr "Nextcloud Podcast"

#: nextcloudappstore/core/models.py:825
msgid "Nextcloud Podcasts"
msgstr "Nextcloud Podcasts"

#: nextcloudappstore/core/models.py:849
msgid "App release deletion"
msgstr "應用程式版本刪除"

#: nextcloudappstore/core/models.py:850
msgid "App release deletions"
msgstr "應用程式版本刪除"

#: nextcloudappstore/core/models.py:869
msgid "App rating deletion"
msgstr "應用程式評分刪除"

#: nextcloudappstore/core/models.py:870
msgid "App rating deletions"
msgstr "應用程式評分刪除"

#: nextcloudappstore/core/models.py:883
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:204
msgid "Nextcloud version"
msgstr "Nextcloud 版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:883
msgid "e.g. 9.0.54"
msgstr "如：9.0.54"

#: nextcloudappstore/core/models.py:886
msgid "Is current version"
msgstr "是目前版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:888
msgid ""
"Only one version can be the current one. This field is used to pre-select "
"dropdowns for app generation, etc."
msgstr ""
"只有一個版本可以是目前一個。此字段用於預選擇下拉菜單以生成應用程式等等。"

#: nextcloudappstore/core/models.py:896
msgid "Has a release"
msgstr "有一份最新發行"

#: nextcloudappstore/core/models.py:898
msgid ""
"If true, this is an actual released Nextcloud version that can be downloaded "
"as an archive. If false, the release is either a pre-release, or not "
"available for download anymore."
msgstr ""
"如果為 true，則這是實際發佈的Nextcloud版本，可以下載為存檔。如果為 false，則"
"該版本為預發行版本，或者不再可供下載。"

#: nextcloudappstore/core/models.py:908
msgid "Version is supported"
msgstr "版本不支援"

#: nextcloudappstore/core/models.py:909
msgid ""
"True if this version is still officially supported (excluding enterprise "
"support)"
msgstr "如果仍正式支持此版本，則為 True（不包括企業支持）"

#: nextcloudappstore/core/models.py:914
msgid "Nextcloud release"
msgstr "Nextcloud 已發佈新版本"

#: nextcloudappstore/core/models.py:915
msgid "Nextcloud releases"
msgstr "Nextcloud 已發佈新版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/429.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/429.html:11
msgid "Forbidden"
msgstr "存取被拒"

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:13
msgid "You are forbidden to access this page!"
msgstr "您沒有權限進入此頁！"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:7
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:11
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:13
msgid "The page you are looking for does not exist!"
msgstr "您所要的頁面不存在！"

#: nextcloudappstore/core/templates/429.html:13
msgid "Too many tries. Try again in a few minutes."
msgstr "嘗試次數太多了。請幾分鐘後重試。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Greetings from the %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this email because user %(user_display)s has linked this "
"email address to their account at %(site_domain)s.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
"\n"
"If you do not have an account at %(site_domain)s, simply ignore this "
"message.\n"
msgstr ""
"%(site_name)s 向您問好！\n"
"\n"
"您收到這封郵件，是因為用戶 %(user_display)s 把此郵件地址連到了他/她在 "
"%(site_domain)s 上的帳戶。\n"
"\n"
"如果準確無誤，請至 %(activate_url)s 進行確認。\n"
"\n"
"如果您在 %(site_domain)s 上並沒有帳戶，請不要理會此封郵件。\n"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Thank you from the %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr ""
"%(site_name)s 謝謝您！\n"
"%(site_domain)s"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:9
#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:14
msgid "Confirm Email Address"
msgstr "確認電郵地址"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:20
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an email "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""
"請確認 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 是用戶 %(user_display)s 的"
"電郵地址。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:24
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:31
#, python-format
msgid ""
"This email confirmation link expired or is invalid. Please <a "
"href=\"%(email_url)s\">issue a new email confirmation request</a>."
msgstr ""
"此郵件確認連結無效或已過時，請<a href=\"%(email_url)s\">重新發出電郵地址確認"
"請求</a>。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:15
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:24
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:10
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:130
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:28
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:38
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:32
msgid "Log in with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 登入"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:43
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:24
#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:20
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:31
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:136
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:16
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:24
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:14
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_done.html:10
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_done.html:14
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重設"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:19
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you "
"an email allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘記密碼了？請在以下輸入您的郵件地址。我們將向您寄出一封郵件，讓您重置密碼。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:27
msgid "Reset My Password"
msgstr "重設我的密碼"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:34
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password"
msgstr "若在重置密碼過程中遇到困難，請向我們聯繫。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_done.html:20
msgid ""
"We have sent you an email. If you have not received it please check your "
"spam folder. Otherwise contact us if you do not receive it in a few minutes."
msgstr ""
"我們已傳送了一封電郵給您。如果您未收到，請檢查您的垃圾郵件資料夾。否則，如果"
"您幾分鐘內仍未收到，請聯絡我們。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:15
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:43
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key_done.html:11
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:11
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:20
msgid "Change Password"
msgstr "改變密碼"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:15
msgid "Bad API Token"
msgstr "無效的 API 權杖"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:19
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"密碼重置連結無效或已被使用。請重新<a href=\"%(passwd_reset_url)s\">申請重置密"
"碼</a>。"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:15
msgid "Create an account"
msgstr "建立賬號"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/verification_sent.html:9
#: nextcloudappstore/core/templates/account/verification_sent.html:13
msgid "Verify Your Email Address"
msgstr "請驗證您的電郵地址"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/verification_sent.html:16
msgid ""
"We have sent an email to you for verification. Follow the link provided to "
"finalize the signup process. If you do not see the verification email in "
"your main inbox, check your spam folder. Please contact us if you do not "
"receive the verification email within a few minutes."
msgstr ""
"我們已經向您發送了一封驗證電郵。請點擊提供的連結以完成註冊步驟。如果您在主收"
"件箱中未看到驗證電郵，請檢查您的垃圾郵件資料夾。如果您在幾分鐘內未收到驗證電"
"郵，請聯絡我們。"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:7
msgid "Nextcloud App Store admin"
msgstr "Nextcloud App Store 管理員"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:14
msgid "Nextcloud App Store administration"
msgstr "Nextcloud App Store 管理"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/base.html:16
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:9
msgid "All apps"
msgstr "所有應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/base.html:22
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:9
msgid "Featured apps"
msgstr "精選應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:19
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:20
#, python-format
msgid "Latest %(app_name)s releases"
msgstr "最新 %(app_name)s 版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:29
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:39
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:48
msgid "This app has become part of the Nextcloud Server release packages."
msgstr "此應用程式已成為 Nextcloud 伺服器釋出軟體包的一部分。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:50
msgid ""
"It is no longer actively distributed via the app store, but when updating "
"the Nextcloud Server the app will be updated to the latest version "
"automatically."
msgstr ""
"其不再透過應用程式商店主動散佈，但在更新 Nextcloud 伺服器時，應用程式會自動更"
"新至最新版本。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:55
msgid ""
"This app hasn’t been tested with the latest 3 major releases of Nextcloud."
msgstr "此應用程式尚未經過 Nextcloud 最新的三個主要版本的測試。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:57
msgid ""
"It may no longer be maintained or supported and may have compatibility "
"issues when used with more recent versions of Nextcloud."
msgstr ""
"其可能不再維護或支援，與最新版本的 Nextcloud 一起使用時可能會有相容性問題。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:63
msgid "Orphan / Looking for Maintainer"
msgstr "無主/正在尋找維護者"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:67
msgid "Highest Nextcloud version"
msgstr "最高 Nextcloud 版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:71
msgid "Show all releases"
msgstr "顯示所有版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:74
msgid "Community rating"
msgstr "社群評分"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:78
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:97
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:119
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:127
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:133
msgid "User documentation"
msgstr "用戶使用手冊"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:136
msgid "Admin documentation"
msgstr "管理員使用手冊"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:139
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:30
msgid "Developer documentation"
msgstr "開發人員使用手冊"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:145
msgid "Interact"
msgstr "相互作用"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:151
msgid "Report problem"
msgstr "舉報問題"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:157
msgid "Request feature"
msgstr "請求功能"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:164
msgid "Ask questions or discuss"
msgstr "發問或討論"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:169
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:182
msgid "Need Enterprise Support?"
msgstr "需要企業支援嗎？"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:187
msgid "Request quote"
msgstr "索取報價"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:189
msgid "Recommended for large Nextcloud installations only."
msgstr "僅建議用於大型 Nextcloud 安裝。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:200
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:15
msgid "Releases"
msgstr "發行版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:205
msgid "Stable channel"
msgstr "穩定頻道"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:206
msgid "Nightly channel"
msgstr "每夜頻道"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:207
msgid "All releases"
msgstr "所有釋出版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:215
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:26
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:89
msgid "nightly"
msgstr "每夜更新版"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:215
msgid "Unstable"
msgstr "不穩定"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:236
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:257
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:271
msgid "Appeal for spam"
msgstr "垃圾郵件上訴"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:262
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:275
msgid "Cancel spam appeal"
msgstr "取消垃圾郵件上訴"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:266
msgid "Delete spam comment"
msgstr "刪除垃圾郵件評論"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:286
msgid "No comments found."
msgstr "找不到評價。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:295
msgid "Comments"
msgstr "備註"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:302
msgid "Rate app"
msgstr "應用程式評價"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:302
msgid "Rate integration"
msgstr "評價整合"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:308
msgid "Your comment"
msgstr "您的評論"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:313
msgid ""
"Rating comments support <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://"
"daringfireball.net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a>. Do not use "
"rating comments to report bugs or request features. Neither developers nor "
"users will be notified of your comment. A rating without a comment still "
"counts, but will not be listed below."
msgstr ""
"評分評論支援 <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://daringfireball."
"net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a>。不要使用評分評論來報告錯誤或要求"
"評論功能。開發者和用戶都不會收到您的評論通知。不含評論的評分也會計算在內，但"
"不會在下方列出。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:318
msgid "Update rating"
msgstr "更新評價"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:320
msgid "Submit rating"
msgstr "遞交評價"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:331
msgid "Switch language for the comments:"
msgstr "切換評論的語言："

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:71
msgid "Register integration"
msgstr "註冊整合"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:11
msgid "Moderate integration"
msgstr "適度整合"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:11
msgid "Edit integration"
msgstr "編輯整合"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:22
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:30
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/integration_scaffold.html:31
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:23
msgid "Relevance"
msgstr "相關性"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:36
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:43
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:50
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母順序"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:57
msgid "Latest release"
msgstr "最新版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:63
msgid "Rating (recent)"
msgstr "評分（最近）"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:77
msgid "My apps"
msgstr "我的應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:117
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\" in %(category)s."
msgstr "在%(category)s查無\"<em>%(query)s</em>\"的搜尋結果。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:119
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\"."
msgstr "查無 \"<em>%(query)s</em>\" 的搜尋結果。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:17
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:57
msgid "Register app"
msgstr "註冊應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:19
msgid ""
"For more information on how to obtain the certificate and create the "
"signature, check out the <a href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/"
"en/latest/developer.html\" rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</"
"a>."
msgstr ""
"有關如何獲得證書和建立簽名的更多信息，請查看 <a href=\"https://"
"nextcloudappstore。readthedocs。io/en/latest/developer。html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">應用程式開發人員指南</a>。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:20
msgid ""
"This form can also be used to update existing certificates, however only the "
"app owner is allowed to do so. Updating an app certificate will delete all "
"of its already uploaded releases!"
msgstr ""
"此表格也可以用於更新現有證書，但是僅允許應用程式所有者這樣做。更新應用程式證"
"書將刪除其所有已上傳的版本！"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:22
msgid "Not a public certificate"
msgstr "不是一個公開憑證"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:23
msgid "App registered."
msgstr "App 已註冊。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:16
msgid "App details"
msgstr "應用程式詳細資訊"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:29
msgid "Release Details"
msgstr "發行版本細節"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:30
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:44
msgid "Signature digest"
msgstr "簽名摘要"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:47
msgid "Dependencies"
msgstr "相關性"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:49
msgid "Required Nextcloud versions"
msgstr "要求 Nextcloud 版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:74
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:49
msgid "Generate app"
msgstr "產生應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:18
msgid "Generate and download"
msgstr "產生並下載"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:16
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:63
msgid "Upload app release"
msgstr "上傳應用程式版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:18
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:21
msgid "App release successfully uploaded."
msgstr "應用程式版本成功上傳。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:19
msgid ""
"For more information on how to create the signature check out the <a "
"href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</a>."
msgstr ""
"有關如何創建簽名的更多信息，請查看 <a href=\"https://nextcloudappstore。"
"readthedocs。io/en/latest/developer。html\" rel=\"noopener norefferer\">應用"
"程式開發人員指南</a>。"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:28
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:10
msgid ""
"The Nextcloud App Store - Upload your apps and install new apps onto your "
"Nextcloud"
msgstr ""
"The Nextcloud App Store - 上傳您的應用程式並將新應用程式安裝到您的Nextcloud"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:11
msgid "The Nextcloud Community"
msgstr "Nextcloud 社群"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:23
#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:24
msgid "Latest app releases"
msgstr "最新應用程式版本"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:50
msgid "Contribute to the app store"
msgstr "貢獻至應用程式商店"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:56
msgid "Privacy and legal"
msgstr "隱私權政策"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:62
msgid "Legal notice"
msgstr "法律聲明"

#: nextcloudappstore/core/templates/form-fields.html:25
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:16
msgid "required field"
msgstr "必填"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:18
msgid "Resources for developers"
msgstr "開發者資源"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:24
msgid "Develop for Nextcloud"
msgstr "Nextcloud 開發者"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:36
msgid "Request translations"
msgstr "要求翻譯"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:43
msgid "Submit your app"
msgstr "遞交您的應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:93
#, python-format
msgid "Search in %(category)s"
msgstr "%(category)s內搜尋"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:93
msgid "Search in featured apps"
msgstr "精選應用程式內搜尋"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:93
msgid "Search in all apps"
msgstr "在所有應用程式搜尋"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:101
#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:19
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:109
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:117
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:11
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:17
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:123
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:18
#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to login to\n"
"            %(site_name)s. As a final step, please complete the following "
"form:"
msgstr ""
"您將使用您的 %(provider_name)s 帳戶登入\n"
"           %(site_name)s。最後，請填寫以下表格："

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:1
msgid "Customization"
msgstr "客制化"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:2
msgid "Themes, layout and UX change apps"
msgstr "主題，佈局和UX更改應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:3
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:4
msgid "Apps including Nextcloud Dashboard widgets"
msgstr "包括Nextcloud儀表板小部件的應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:5
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:6
msgid "File management and Files app extension apps"
msgstr "檔案管理和檔案應用程式擴展程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:7
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:8
msgid "Games run in your Nextcloud"
msgstr "在您的Nextcloud上運行的遊戲"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:9
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:10
msgid "Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"
msgstr "將Nextcloud與其他服務和平台連接的應用"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:11
msgid "Monitoring"
msgstr "監控"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:12
msgid "Data statistics, system diagnostics and activity apps"
msgstr "數據統計，系統診斷和活動應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:13
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒體"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:14
msgid "Audio, video and picture apps"
msgstr "多媒體影音"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:15
msgid "Office & text"
msgstr "辦公室 & 文字處理"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:16
msgid "Office and text processing apps"
msgstr "辦公室生產力和文本處理應用程序"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:17
msgid "Organization"
msgstr "生產力"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:18
msgid "Time management, To-Do list and calendar apps"
msgstr "時間管理，待辦事項列表和日曆應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:20
msgid "Search related apps"
msgstr "搜索相關應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:21
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:22
msgid ""
"Apps that provide additional security mechanisms like authentication, "
"authorization, encryption, etc."
msgstr "提供其他安全機制（例如身分驗證，授權，加密等）的應用程式。"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:23
msgid "Social & communication"
msgstr "社群及通訊"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:24
msgid "Messaging, contact management and social media apps"
msgstr "消息傳遞，聯繫人管理和社交媒體應用"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:25
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:26
msgid "Everything else"
msgstr "其他一切"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:27
msgid "Flow"
msgstr "流程"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:28
msgid "Apps for Nextcloud Flow"
msgstr "Nextcloud Flow 的應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:29
msgid "Artificial Intelligence apps"
msgstr "人工智慧應用程式"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:12
msgid "Very negative"
msgstr "非常負面"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:13
msgid "Negative"
msgstr "負面"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:14
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:15
msgid "Positive"
msgstr "正面"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:16
msgid "Very positive"
msgstr "非常正面"

#: nextcloudappstore/core/validators.py:15
msgid "Enter a valid HTTPS URL"
msgstr "輸入有效的 HTTPS URL"

#: nextcloudappstore/core/validators.py:30
msgid "URL contains invalid (control) characters."
msgstr "URL 包含了無效的（控制）字元。"

#: nextcloudappstore/core/validators.py:34
msgid "URL must end with .tar.gz"
msgstr "URL 必須以 .tar.gz 結尾"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:36
msgid "The app name must be pascal case e.g. MyApp"
msgstr "應用程式名稱必須使用 Pascal 大小寫，例如 MyApp"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:42
#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:18
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:19
msgid "App name"
msgstr "應用程式名稱"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:46
msgid "Author's full name"
msgstr "作者姓名"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:47
msgid "Author's email"
msgstr "作者電子郵件"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:48
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:80
msgid "Author's homepage"
msgstr "作者主頁"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:50
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:82
msgid "Bug reports and feature requests"
msgstr "錯誤舉報及功能請求"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:56
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:90
msgid "Hold down Ctrl and click to select multiple entries"
msgstr "按住 Ctrl 並單擊以選擇多個條目"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:61
#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:95
msgid "Short description of your app that will be rendered as short teaser"
msgstr "簡短的描述您的應用程式，這將會作為您的應用程式簡介。"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:66
msgid "Full description of what your app does. Can contain Markdown."
msgstr "完整描述您應用的功能。支援 Markdown 格式。"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:70
msgid ""
"I opt in for the collection of my personal data. We could then reach out to "
"you to check in with you about your plans or to ask for feedback on our "
"developer program."
msgstr ""
"您主動選擇加入個人數據收集。這使我們能夠與您聯絡以了解您的計劃或回饋對我們的"
"開發者計劃的反饋。"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:79
#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:16
#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:39
msgid "Integration name"
msgstr "整合名稱"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:98
msgid "Screenshot URL"
msgstr "螢幕截圖 URL"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:98
msgid "URL for integration screenshot"
msgstr "集成截圖的URL"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:102
msgid "Screenshot thumbnail URL"
msgstr "螢幕截圖縮略圖 URL"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:105
msgid ""
"URL for integration screenshot in smaller dimensions. Must be used in "
"combination with a larger screenshot."
msgstr "尺寸較小的集成螢幕截圖的網址。必須與更大的螢幕截圖結合使用。"

#: nextcloudappstore/scaffolding/forms.py:115
msgid "Full description of what your integration does. Can contain Markdown."
msgstr "集成功能的完整說明。可以包含Markdown。"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/authentication_error.html:7
#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/authentication_error.html:11
msgid "Third-Party Login Failure"
msgstr "第三方登入失敗"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/authentication_error.html:13
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your third-party account."
msgstr "透過您的第三方帳戶登入時發生錯誤。"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:9
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:14
#, python-format
msgid "Connect %(provider)s"
msgstr "連接 %(provider)s"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:17
#, python-format
msgid "You are about to connect a new third-party account from %(provider)s."
msgstr "您將要連結來自 %(provider)s 的新第三方帳戶。"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:21
#, python-format
msgid "Sign In Via %(provider)s"
msgstr "透過 %(provider)s 登入"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:24
#, python-format
msgid "You are about to sign in using a third-party account from %(provider)s."
msgstr "您將要使用來自 %(provider)s 的第三方帳戶登入。"

#: nextcloudappstore/templates/socialaccount/login.html:31
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: nextcloudappstore/user/adapters.py:17
msgid "Provided email address is not valid."
msgstr "提供的電子郵件地址無效。"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:21
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:22
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:24 nextcloudappstore/user/forms.py:79
msgid ""
"I would like to receive app developer news and updates from Nextcloud by "
"email"
msgstr "我希望通過電子郵件接收來自 Nextcloud 的應用程式開發者新聞和更新。"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:40
msgid "Your email address"
msgstr "您的電郵地址"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:44
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:45
msgid "*Required if the account is registered with a password"
msgstr "*如果帳戶已註冊，則需要密碼"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:56
msgid "The given email address does not match your email address"
msgstr "您輸入的電郵地址與您設定的並不相符。"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:64 nextcloudappstore/user/forms.py:110
msgid "Invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:70
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:72
msgid ""
"Required when changing your First Name, Last Name, or Email Address to "
"prevent unauthorized changes to critical account details. This field does "
"not update your password!"
msgstr ""
"在更改您的名字、姓氏或電郵地址時，您需要提供此信息，以防止未經授權的更改。請"
"注意，此欄位不會更新您的密碼！"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:102
msgid "This email address is already associated with another account."
msgstr "此電郵地址已與另一個帳戶關聯。"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:150
msgid "Password is required to change these fields."
msgstr "更改這些欄位需要輸入密碼。"

#: nextcloudappstore/user/signals.py:39
msgid "Nextcloud app store password changed"
msgstr "NextCloud app store 密碼已更改"

#: nextcloudappstore/user/signals.py:40
msgid ""
"Your Nextcloud app store password has changed. Contact support if this was "
"not you."
msgstr ""
"您的 Nextcloud App Store 密碼已更改。如果您沒有進行更改，請與支援人員聯絡。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:18
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:12
#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:15
msgid "API Token"
msgstr "API 權杖"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:18
msgid ""
"\n"
"                The API token can be used for authentication when calling "
"the Nextcloud app store\n"
"                <a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/"
"restapi.html\">REST API</a>.\n"
"                Make sure to keep it secret. A new token can be generated "
"below, rendering the old token invalid.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                API token 可用於調用 Nextcloud App Store 時進行身份驗證\n"
"                <a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/"
"restapi.html\">REST API</a>。\n"
"                確保對其保密。可以在下面生成新權杖，從而使舊權杖無效。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:25
msgid "Your API token is:"
msgstr "您的 API token 是："

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:30
msgid "New API token generated."
msgstr "已產生新的 API token"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:35
msgid "Regenerate API token"
msgstr "重新產生 API token"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:8
msgid "Appeal commentaries"
msgstr " 評論上訴"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:12
msgid "Comments Pending Appeal"
msgstr "待定的評論上訴"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:17
msgid "Comment author"
msgstr "評論作者"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/appeal-comments.html:28
msgid "Go to"
msgstr "前往"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:23
#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:8
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:29
msgid "Transfer app ownership"
msgstr "轉移應用程式所有權"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:35
msgid "Enterprise support"
msgstr "企業支援"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:41
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:7
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:10
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:32
msgid "Change language"
msgstr "轉換語言"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:48
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:8
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:55
msgid "API token"
msgstr "API token"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:61
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:11
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:20
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳戶"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:68
msgid "Appeal comments"
msgstr "評論上訴"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:13
msgid ""
"Deleting your account will delete all your apps and releases as well. To "
"delete your account, insert your email address into the input field and "
"click the \"Delete account\" button."
msgstr ""
"刪除帳戶也會刪除您所有的應用程式和版本。要刪除您的帳戶，請將您的電郵地址輸入"
"字段，然後單擊【刪除帳戶】按鈕。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:11
msgid "Enterprise App Support"
msgstr "企業應用程式支援"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:13
msgid ""
"If an app is available to receive enterprise support, you can mark the app "
"as such here. This will add a 'Request quote' button to the app's details "
"page in the App Store and in Nextcloud Apps. Such support can only be "
"requested for large Nextcloud installations."
msgstr ""
"如果應用程式可獲得企業支援﹐您可以在此將應用程式標記為「已獲得支援」。這將在 "
"App Store 和 Nextcloud Apps 中的應用程式詳細資訊頁面添加一個「索取報價」按"
"鈕。此類支援只能針對大型 Nextcloud 安裝請求。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:19
msgid "Support status"
msgstr "支援狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:20
msgid "Change support status"
msgstr "更新支援狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:27
msgid "Supported"
msgstr "支援"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:29
msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:36
msgid "Mark as unsupported"
msgstr "標記為不受支援的"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:38
msgid "Mark as supported"
msgstr "標記為支援的"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/enterprise-apps.html:46
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:66
msgid "You have not uploaded any apps yet!"
msgstr "您尚未上傳任何應用程式!"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:12
msgid "Pending approval"
msgstr "等待批准"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:17
#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:40
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:25
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:34
msgid "Your integrations"
msgstr "你的整合"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:48
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/integrations.html:55
msgid ""
"You have not submitted any integration yet or they are pending approval!"
msgstr "您尚未提交任何整合，或者它們正在等待批准！"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:13
msgid "Changing your password will also regenerate your API token!"
msgstr "更改密碼也會重新生成 API 權杖！"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:25
msgid ""
"You seem to be using an account registered with a third-party provider. Your "
"password can therefore <strong>not</strong> be changed from this page."
msgstr ""
"您似乎正在使用向第三方提供商註冊的帳戶。因此，<strong>無法</strong>在此頁面上"
"更改您的密碼。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:11
msgid "Transfer Apps"
msgstr "所有權轉移應用程式"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:13
msgid ""
"To transfer an app to a new owner you must first unlock the app. A user can "
"then take control of the app by registering it again on the app register "
"page in the app developer menu."
msgstr ""
"要將應用轉移給新所有者，您必須首先解鎖該應用程式。然後，用戶可以通過在應用程"
"式開發人員選項單的應用程式註冊頁面上再次註冊該應用程式來控制該應用程式。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:14
msgid ""
"Don't have a new owner yet? You can mark the app as orphaned to indicate "
"that you are looking for a new owner. Once the transfer is complete, the app "
"will be automatically marked as un-orphaned/maintained again."
msgstr ""
"還沒以找到新的所有者嗎？您可以將應用程式標記為孤立以表示您正在尋找新的擁有"
"者。一旦轉移完成，應用程式將會自動標記為正在維護。"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:20
msgid "Ownership transfer status"
msgstr "擁有權轉讓狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:21
msgid "App status"
msgstr "應用程式狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:22
msgid "Change ownership transfer status"
msgstr "更新擁有權轉讓狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:23
msgid "Change app status"
msgstr "更新應用程式狀態"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:30
msgid "Unlocked"
msgstr "已解鎖"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:32
msgid "Locked"
msgstr "上鎖"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:37
msgid "Orphaned"
msgstr "無主"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:39
msgid "Maintained"
msgstr "仍在維護"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:46
msgid "Lock ownership transfer"
msgstr "鎖定所有權轉移"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:48
msgid "Unlock ownership transfer"
msgstr "解鎖所有權轉讓"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:56
msgid "Mark as maintained"
msgstr "標記為仍在維護"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:58
msgid "Mark as orphaned"
msgstr "標記為無主"
